{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2673984",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 헤비웨이트 속기모 와이드 히든 밴딩 슬랙스 [미디엄 그레이] WOMENS HEAVYWEIGHT BRUSHED WIDE HIDDEN BANDING SLACKS [MEDIUM GREY]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックス製品は余裕のあるシルエットのウーマンズヘビーウェイト中起毛ワイドヒドゥンバンディングスラックスです。 この製品は3%のポリウレタンを含む双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性と自由な活動性を提供します。 また、四季折々の製品に比べて高い重量で厚く製織し、内面に起毛加工を施し、柔らかな肌触りと優れた保温性を備えています。 内側にのみ起毛があるので、外側はすっきりとした外観を保ちます。 この製品は腰の両側にエラスティックバンドが外から見えないヒドゥンバンディング構造で適用され、すっきりしながらも楽な着心地を提供します。 内部構造は高級スーツパンツの仕様により二重フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に結束できます。 また、腰の内側にシリコンプリンティング処理したウエストバンドを適用し、上着をズボンの中に入れて着用する時、上着の裾が抜けにくくなります。 副資材にはYKK社のファスナーとフックが使用され耐久性を高め、天然牛の角ボタンで高級感をプラスしました。 この製品はトレンディなシルエットと優れた保温性、多様な機能的要素を備えており、冬季の多様なルックに活用度が高い製品です。 また、従来の起毛スラックスとは異なり、中起毛を適用することで相対的に毛羽立ちの可能性が低いです。 こちらは24~33歳の女性に人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "この製品は余裕のあるシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような生地を使用していますか？",
            "answer": "この製品は双方向ストレッチT/R生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスは厚みがありますか？",
            "answer": "はい、この製品は高い重量で厚く製織されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は保温性がありますか？",
            "answer": "はい、この製品は柔らかな肌触りと優れた保温性を備えています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスはどのようなバンディング構造ですか？",
            "answer": "この製品はヒドゥンバンディング構造であり、エラスティックバンドが外から見えないようになっています。"
        },
        {
            "question": "この製品の内部構造はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は二重フックと中ボタンを使用した高級スーツパンツの仕様になっています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスはどのような機能的要素を備えていますか？",
            "answer": "この製品はシリコンプリンティング処理したウエストバンドを適用しており、上着をズボンの中に入れて着用する時に上着の裾が抜けにくくなっています。"
        },
        {
            "question": "この製品の副資材には何が使用されていますか？",
            "answer": "この製品の副資材にはYKK社のファスナーとフックが使用されています。また、高級感をプラスするために天然牛の角ボタンも使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなルックに活用できますか？",
            "answer": "この製品はトレンディなシルエットと優れた保温性を備えており、冬季の多様なルックに活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの年齢層の女性に人気ですか？",
            "answer": "この製品は24〜33歳の女性に人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 468
    }
}